每逢示威都有班人收錢做搞事 掟野 做主動衝擊

又好難搵到呢班人
警察可以名正言順定義為暴徒